點解張敬軒話要「至少要見面上萬子?」

上完之後碰？

上完之後打牌
碰乜撚

湊成九章，你包自摸

屌你大相公